同大家update下cctai啲手段先（5）

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

最後都係開喺波台

和理非接力

派膠=五毛

唔好當手足係condom

屌你5001都爆到post

下 上個po竟然爆左
但係都係開番波台

五毛 七毛 拉

五毛狗 拉

轉眼間就黎一年
成個香港實在太多變數
但係不分化 不篤灰 不割蓆 已經有好多人做唔到

我希望班人做到不on9先

好嬲

捉到cctoy傻鳩一隻

佢咪就係天氣狗囉

所羅門反對影大頭
所羅門會唔會變左膠

開係cctoy
cctoy唔敢入嚟=圍爐
cctoy俾人收皮=你班人繼續圍爐啦
開返係波台
你班人又圍爐
請間天氣狗點先唔係圍爐

所羅門出賣手足

-o-o

所羅門係共諜

吹捧下自己先
廢事啲cctai又話咩以為眾人皆醉你獨醒
事實係我地真係醒過你

做到
乜都唔做乜都唔睇咪得

ching又撚

真係睇到我好嬲
隻賤種豬

成日話左膠，-o-o
有無諗過所謂200萬黃絲點嚟
好多人就係左膠，睇唔過眼黑警暴行
所謂國際支持未又係靠左膠
無班大愛左膠邊撚個得閒支持你呢個地球上得一點嘅地方
仲話我地要贏，唔係要道德高地
你絕對弱勢唔靠道德高地點贏
靠上連登吹水？
繼續寧右勿左咁行落去囉
睇下最後會點

毋忘陳彥霖同學

//我要所有hkdi學生 應屆dse考生 所有香港人 都永遠記住 hkdi同vtc呢啲教畜學校 係點對自己學生 信用係點破產 行事到底帶幾卑劣//
你邊位
個靚妹識游水全裸自殺有幾奇
Cctai

班撚樣都未必知咩叫左咩叫右
總之你唔認同某啲批鬥手段 你就係左膠

而家都瓜左大半
成日屌人35+和理非

咁其實又真係有疑點
我先唔講點解有人遊水勁都會自殺
條屍火化得咁快
加上VTC同班狗根本點解釋都無辦法令所有人信服
你點都無辦法完全釋除曬疑慮
只可以反映學店真係唔當人命係一回事囉

我傾向相信佢high左野意外墮海

我又唔覺得係 take 左野
不過似係唔開心所以睇唔開

其實根本最大嘅問題就係好多嘢都比人隱瞞
所以先有辦法出現好多說法同陰謀論
另外一方面都係轉移視線 令人霎時間忘記自己需要留意D咩

依家見到依啲豬好反感

留名

得罪講句
美國唔少右翼支持我哋
反而有唔少共產左翼覺得所有反共產黨極權都係CIA嘅陰謀

連豬其實幾得意
但而家見到連豬已經同cctoy打上等號

持平啲講句左同右都好難定義吓
但係依家整體嚟講認同傳統社會風氣同文化=右
反對傳統社會風氣同文化=左
當然係咁嘅定義之下好難define新自由主義同tankie係左定右

全裸點解釋？

咁就唔關左右事啦
係撐共嘅左右都會撐共
我唔係話撐我地=左，唔撐就=右
我係屌cctai班人乜柒都左膠
又以為中共=左，美國就=右

講左好多年cctai d人「論政」係不學無術
情緒主導
成日乜都左膠左膠
甚至有d同左膠無關既野都入埋佢地數
同佢地討論得多思考只會無邏輯同埋越嚟越情緒化
越多人睇對社會傷害越大
仲未講佢地反社會人格嗰d

裸跑都有啦

你冇釋除到疑點就好難怪人懷疑
呢單唔關CCTAI事, 係好多人都有懷疑

其實海洋公園真係抵撚死架

#685 因為警暴所以只可以討論警暴

連衛兵又蠢蠢欲動
睇黎唔駛幾耐會開PO屌人討論呢樣果樣

叫人罷食麥當勞 罷搭地鐵，算唔算離地過劉鳴煒

只能講盡量做但唔得都唔洗起哂鋼屌, 呢D野唔能夠規條化
我自己就做到罷鐵因為巴士番工唔駛轉車, 但唔代表人人可以

新post LM

以前六七暴動都有紅色經濟圈
左派就係學晒連登仔道德綁架人
紅店唔使檢討，又教條主義
最後咩下場大家明

單野係有疑點
但以而家已知既線索
已經係幾乎冇可能同差佬拉上關係

你講中左我想講嘅嘢
事實就係 狗一日唔比更多嘢
大家都無可能一口咬定就係佢哋做

點睇16歲少女警署遭輪姦呢單case

事主有律師幫手俾意見
聽cctai講自爆身份未必係好事

如果你懷疑場運動靜咗 請你入嚟睇下呢張圖

又精神勝利法

裸跑同裸體自殺兩回事黎
好慶幸呢到唔係個個都會幫警甴釋除疑點

建議你相信死者生前有精神病

眾籌：私人檢控郭偉强

一講錢銀最實際
完全唔明眾籌有咩問題
民選代表開會俾人襲擊喎
你有份投票喎
人地搵10皮一個月就要自己俾晒
你估今日告聽日判咩, 搞幾耐又唔知
cctoy細蚊仔真係得啖笑

班友一講錢就老豆都反面㗎啦

反乜撚呀, 係咪佢地都唔捐架啦

我諗我只係解釋全裸,
唔係解釋自殺
再者,佢只係墮海,邊個話佢自殺
唔好睇D唔睇D

就係唔捐都要鬧

時事台班狗黎

最高級別五毛

遭輪姦個女仔其實會唔會已遭香港狗方殺害

原來依家叫fc先係有問題既人

有d野係無得FC
但唔代表唔撚FC係啱

佢大中華膠就不嬲嘅
係估唔到cctai啲友仔咁又要屈毛啫

本地零確診斷纜！！

#76 癲撚到

有做陰謀論大師嘅潛質

［偽黃］沙田馬鞍山偷鞋賊 想扮黃洗底？

#48 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又自己露底

關於13歲記者覺得好多人好虛偽
只係因為套落抗爭+警暴既context 下突然好多人覺得冇問題
問心果句有幾多人會當佢係記者
又有幾多人覺得13歲可以做出標準客觀既報導

吳彥祖出post幫中國屌侵侵

屌Trump=幫中國講野

呢個問題令我好矛盾
一方面我好反感奶侵嘅on9仔
另一方面成日屌侵嘅人唔少都係覺得「中國唔係白人嘅政權=被白人壓逼」

乜吳彥祖唔係本身就反侵咩？當你對一個人反感嘅時候,咁佢做乜講乜都會唔順眼㗎啦

總之對港共政府無利嘅消息,一律無需要fc,因為一定係真

反侵咁點
夠有人支持侵
不過反侵＝支持中國先痴線

sorry, 你調轉左黎講
係抗爭+警暴既context所以你先覺得13歲做記者有問題姐
校園記者一直都有架啦,危險既話外出採訪係應該有監護人陪同既
至於你話中唔中立,做校園記者都係一個學習既過程

其實唔至cctai 好多香港人都成日跌入二元對立既陷阱
幫你通過人權法既議員 有唔少都屌/反侵
咁係咪代表佢係支持中國/反抗爭？
呢個世界咁複雜 二元對立咁睇好撚on9

應該係話冇監護人
叫個13歲小朋友周圍走,本身就有問題

呢d就唔關佢係唔係記者既身份

全部勇武 前線都係安全套

發爛渣

同埋華人看待兒童嗰種睇法好有問題
永遠當小朋友係溫室小花嚟看待
唔認同佢地會有自己諗法
所以建制派成日話呢d小朋友係俾泛民煽動出嚟
事實上而家接觸資訊咁容易
好多小朋友都比以前成熟同有思想
雖然13歲去示威現場係有危險性
不過佢自己想做記者係一d問題都無

標準客觀唔係睇年紀 係睇個心態
大把成年記者都會作出失實偏頗嘅報導

張竹君唔該你積下陰德啦

無證無據老屈張竹君將本地個案轉做外地傳入

個po既樓豬應該都係得把口講

記住，時事台班人狗黎咋

一律建議私了

CCTai又叫人出去

又捉左件

係咪衰裝修

好似係

有無人覺得啲ig page其實同cctai差唔多

其實一樣又係好鐘意情緒勒索

Tg又係

有啲有用既資料用埋啲假既娛樂新聞做首頁黎吸引人撳 撳完下個頁又屌人港豬淨係關心娛樂野 好撚反感

我想知係邊一個page

好撚反感 隻豬

日日都新屋嶺輪姦 之後沖出去送頭

文宣成日見，成日覺得革命就咪搞啲Q版海報，膠化哂，依家輸哂，記得 中秋果時文宣又豬又狗又腦魔

IG 好撚伏，之前個hkpoliticmeme 已經係投機者，叫人捐錢俾佢
奈何大家唔肯轉用twitter

只係轉左個平台做番同樣既野

新界西選區有咩好選擇？

#281
手足唔係condom，但有紋身唔計
屌你老母清朝嚟

靠佢地光復香港女人可能要紮腳
男人剃頭

一向嚴人寬己

推

成日話人港豬，不如你話我知，攬炒完之後有咩好處

又有攬炒大討論睇

其實d質疑好合理，但無人回應到樓主

好似視點31個討論，首先冇人清楚講到攬炒意思
大家憑自己演譯來爭論冇意思

唔知以為搞緊笑

只要膠化咗成件事會易入口好多
同埋坦白講
好多人仲未思想上準備好嚟一場革命

持平啲講句
嗰cm零正評廿負評

但2020講得出呢d說話都痴撚線啦

呢個世界咩人都有
佢又唔係話因為嗰議員有紋身就打鳩佢
同埋真係講句啫
見到咁多負評就知道其實都只係佢on9

《降魔的》麥凱程傳參與香港社運被捕, 遭無綫打壓勒令停工

#55
俾人拉埋都唔黃?

水砲車老鳳嗰d最撚黃

[民主黨賣香港] 劉慧卿接受澳洲電視訪問 惡意矮化五大訴求

得兩張圖, 無片
再加熱狗page加鹽加醋成班信到十足完全唔懷疑

我果區個區議員都擺左隻連豬係佢banner到

千祈唔好回覆呢 d post
如果唔係就會直接成為販民打手

(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

呢d野我地日日講，講左成年，但係就俾佢地當五毛，分化撚，玩膠

依家事後出post又可以呃like, 真係on撚9
連登仔圍爐取暖真係世界級

點解d細蚊仔咁鐘意討論邊個職業藍邊個職業係黃

因為未返過工

靠老豆老母零用

未返過工想問下好正常姐
但係其實邊個職業都有黃藍同新移民
避無可避

沙田閪茶CCTV流出

教育局深夜宣佈取消今年歷史科文憑試!!

又玩老作標題

已經無左喇

過期學牌仔深水埗瘋狂駕駛 交通警拔槍拘捕

#2可以咁多正評

(突發有圖) 長沙灣道3警拔槍 私家車司機被捕

呢個可能望得多D
新聞啱啱出嚟仲未理清前因後果嘅時候個post

有冇人解釋到點解要掃喜茶

紅囉

最新熱門標題：[警世]

都好耐啦佢地鍾意扮智者

好嬲師

一個年青人四年嘅青春咁就無左

假膠黎即

唔明點解佢地覺得做左黃色經濟圈就唔可以抗爭

咪D低莊激將技倆

有無link

有個戇鳩仔做左樣好智障既事

個戇鳩仔就係你

香港已經唔再係香港 大家聞到戰火既氣味未？

一有咩大事就中二病發
唉

因為好多人太鍾意二元對立係睇野

唔好過度恐懼坐監呢件事

我覺得樓主無講錯
無奈cctoy智商太低覺得樓主唔賣慘係當手足係condom

如果係坐個個真係好難咁諗

個個都知
但仲賣慘好難捱嗰d時間

雖然我都覺得真係冇講錯
但有班日日狙擊連登嘅人，cap呢個po嚟批評連登
唔知好笑定係點

好有社工隔岸觀火離地味

係覺得cctoy d人又蠢又自負
又唔聽人講
大家無咁好氣先有呢個post
除非你覺得cctoy完全無問題

香港黃絲幾時先承認自己輸撚左?

#5
政府打壓成功，因為大家落力抗疫

我望住呢張gif笑左30分鐘
真係一流

頂唔順
好撚唔想見到隻豬

真係應該貼多d呢個post d gif出去時事台
而家搞到我每次見到「手足」都難分真與假

咪撚再用隻豬啦
但真係笑到仆街

睇得多以為隻豬笑到喊

大家唔再係度貼隻豬 好撚想嘔

見到隻豬就會諗起啲on9 post

特別係咩核爆，應承我，我屌晒你哋老母

咪撚再講 想嘔

其實諗be water 起革命用好on9 的 打打下叫人返屋企 真正既革命兵 可以咁咩

膠化哂了

屋企張床要人

咁中共都試過長征走佬

【零售染紅】老牌百貨公司先施 5億賣盤予中資 單日內兩宗

連登仔又係為駁而駁
先施百貨創辦人係香港自治運動先驅 無論間嘢宜家幾頹都好 佢被中資收購就好似比人喺頭上踩一腳咁 對香港係恥辱嚟 連登仔仲好慶幸佢被收購

走佬係逃兵 移去另一個地方守完再攻係另一會事，但be water 似叫人和你sing 一見到狗 變新做購物師再唔係轉職做文宣， 好似水咁流點都不滅，但問題個個都流去最安全革命，想對家死 但自己最安全

事實證明黎明行動係最成本低 高效益既抗爭手法

擺明支那係到擴大緊紅色經濟圈
但班友仲on99咁

真係好撚好笑
要人令你唔使返工點解唔係自己罷工

成個po都好理性討論喎

你岩岩先訓醒？班工會撚搞到而家都未搞到出黎
講真 大人肯罷工 細路唔駛衝 個陣一直咁叫緊口號

Be water係撚叫你返屋企
係班撚樣叫你返
唔好賴落個主張到

你靠情緒勒索可以玩得幾耐 有幾多人受
無邏輯
接受運動輸左 去第二個方向啦
係度死lur 只會令咁多人坐監
你有無良心

點死lur法？你冇睇我個po點講？

「不過過去就係過去 我唔知未來街頭抗爭仲可以有咩出路 還是已經完全停止或放棄 主力打黃色經濟圈戰線

但希望大家認真回望過去一年 檢視下所有既手段」

睇下我呢兩個po

唔好再拘泥於儀式抗爭 要搞掂黑警只可以用一招

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

我好早已經提倡唔好打狗啦 結果總有班人迷戀街頭節 既然冇可能停止所有人去街頭抗爭 點解唔可以檢討先

再睇埋

運動陷入絕望谷底 就係黎明來到既時候

其實大家搞清楚咩叫黃色經濟圈未

我叫人主力打黃色經濟圈 結果冇人理啦
一班人爭住話繼續食住抗爭啦

跟本同路人都有唔同方向既矛盾

既然係咁 兩邊都分析檢討唔得既 係要二元對立

期望過工會一講錢個個縮埋啦

總有啲戇鳩同玩膠架啦

你係咁quote人目的係咩？

後面正路返

（正視聽）岳義士：手足坐緊監點請左佢呀

好彩佢出左名
唔係又俾人話鬥黃

正視聽你個正視聽-（正視聽）岳義士：手足坐緊監點請左佢呀

我覺得呢啲正常討論又冇乜好屌喎

今日先知馬文輝原來係先施老闆

我成日覺得佢有少少私怨feel

大家可唔可以唔好再用國歌法依三隻字

然後個gp嘅tg link 係

【多圖流出】呢幾條女好正啊！！！濕晒！！

又屌晒人地老母
你唔講鬼知咩

本身我係支持勇武抗爭的

見到隻豬真係好撚想死

Live : 陳健波舉行既內會主席選舉會議

#343 連登仔令議員進化

陶傑：洗腦歷史教科書中所講的「田中奏摺」是偽證

大歷史學家

睇得自己咁高

我有啲好奇working hr仲可以睇立法會直播全程直擊既係咩人

係學生哥

手足

死黑警

好嬲好嬲

扮工都得嘅
聽聲/縮細囉

之前我係任天堂既switch post講下so0個類藍店都比成班黃衛兵批鬥
呢班人根本已經同文革冇分別，比呢班人推翻咪又係另一個中共，提下藍店都要比人鬥

呢單咩事

我返工都有偷雞睇下既

有隻game叫動物森友會，有部特別版機開訂，我講下so0有開訂同食過藍店就比班on9仔批鬥

但其實黃店好多都係撐警代理狗源貨，唔經狗源既代理得aeon uny 豐澤，但呢三間好少貨
姐係班cctai自己玩住藍店貨嚟批鬥我

硬件台好少少
不過講下 Lenovo 都有間唔中比人屌

23歲學生認攜汽油彈判囚一年 表明獲釋後繼續示威 遭感化官指反省不足

原來係卡碧表弟

毀輕鐵站孖生兄弟父患末期癌症 官: 案情嚴重 拒絕以見最後一面為理由判緩刑

#27又俾人屌到開花
但講到夾錢幫佢賠錢就失晒蹤

我聽聲
應該問返工唔俾睇Youtube 會係咩人

用lenovo 同用華為手機一樣，百貨應百客
公司用緊Lenovo

早排入過逸東酒店，見佢有用Lenovo moon
按連登標準係咪藍店

深藍

樓豬係熱狗議助 翻工揸正牌

總之係佢哋眼中乜野made in支那都唔掂得唔提得唔買得，返工一定要外資，同事都唔可以有藍同事
食飯就算係荒島得一間藍店唔食會死都唔可以幫襯

極端到損害自己都要做真係同邪教冇分別，真係比佢哋光復到一定重狼過文革
咪比我睇死佢哋又係偷偷地幫襯藍店嚴以律人寬以待己

幫襯ok同7仔都唔得

笑死

大膽設想，可否在台灣建立一個「新香港」

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

班細路真係。。。。

「突發！！」最近連登熱門發生緊嘅嘢！！

問佢地點解唔用返時事台熱門永遠都係冇人答

笑到我仆街

「突發！！」最近連登熱門發生緊嘅嘢！！

熱門師又嚟

啱啱都見到

其實班cctai 主流去左安全革命，想對家有事 自己就要最安全。

其實都反映正常人係唔少，後面幾乎清一色插到仆街

香港人同我推撚到呢隻歌上到100萬

屌晒你地老母

煩撚過教會

成個社運既正當性正確性每日都愈黎愈少

終於有人正視問題

負皮多過乜

有D柒頭條氣頂唔順 但係又唔想打字
咪唯有負皮囉

呢個係必然
因為已經冇人再信政府

藍絲攻擊性太大
何況司法機構有明顯政治任務偏袒佢哋
同埋唔少都係為咗影大頭etc

但係整體嚟講我基礎上認同
亦都明白點解會咁諗
黃色經濟圈同人血饅頭點分已經好難下定論
因為黃色經濟圈最後會唔會都係咁用made in china/藍絲派發商嘅嘢
同埋「變晒只係製造恐懼悲觀主義推班細路坐監,但呢班人一樣吃喝玩樂
」呢一句我都駁唔到
到呢一刻仲想「炒熱」呢一場運動嘅人究竟係唔係只係追求浪漫
然後後果就要真係衝咗嘅人承擔

有分台既咩
唔用唔撚識

部分認同啦 後尾的確有啲人係唔知自己做緊乜
不過咁講 港共近半個月既言行
似乎又將所謂「正當性」提升緊

都唔係新手段
搵d野看圖作文老屈達哥係藍，俾人發現就拉去第二樣講
一d證據都無，為左私怨用反修例事件反達哥好噁心

對外人放水 話吸納藍絲加入
對自己人就十分嚴厲 行錯一步就置你於死地
其實係做乜鳩
老實講 你吸班偽黃真藍既 都係黎r著數 點解唔團結左自己人先

連登真係一班弱智

所以我喺佢哋面前，我自認深藍算數

我根本對屎萊姆係點一D興趣都無
因為其實之前對佢都無咩特別嘅感覺

twitter永遠都無人 我真係唔知我出咁多戰術post做咩

對唔對得住連登軍師

剩係識心痛

從來冇留意過
係依家有是非我先睇吓

屎家軍單野其實係點
不過真係 too long can't read

唔計之前夾公仔機,簡單黎講2個指控
1) 控制利益同輿論 (主要)
你當舊屎係判頭,佢有名氣同人脈所以D要賣廣告既公司會搵佢先,例如叫佢搵幾十個youtuber幫個產品宣傳,之後總之同屎FD既就有JOB派俾你,非屎家軍就無

輿論方面,同屎家軍作對或者有牙齒印就成班一齊用同一個論調攻擊你,之前有攻擊大J啦
例如果個咩慕容公子出完片,成班屎家軍就集團式同一口吻拎要上庭既手足黎spin
簡單好似BOB叔咁講就係網路流氓

2) 幫CGA做野係偽黃 (呢個我覺得有待商榷)
屎家軍D核心都係CGA既人,舊屎又係英皇旗下
CGA近年係受到政府既優待(除夕大抽獎,搞乜7電競節,柒婆有去開幕等等),拎埋唔少資助,甚至有人覺得係利益輸送,CGA既高層又有幫政府開發智能燈柱
所以呢排CGA員工就俾人質疑係咪偽黃,舊屎2018年亦貼過同柒婆既合照.以前又成日出片推介D支那野

其實綜合第一二點,有人擔心呢班所謂屎家軍係偽黃之後控制輿論幫政府維穩

我自己覺得呢個講法就上綱上線左少少,我就純粹覺得呢班人係利益集團排除異己姐,屎係咪偽黃就唔知啦,但班所謂屎家軍都係跟舊屎搵食,話成個集團都係偽黃就一碌鳩打一船人左少少,而且都無證據話佢地成班都係維穩

班人同政府(經英皇娛樂)有間接嘅金錢來往
不過唔肯認啫
同埋成日想帶風向都去到自己人利益到
eg電子雞
仲有夾公仔機明明金額上限唔可以去到iPhone水平
但係都要用夾到iPhone嚟sell啲機
又

612基金乾塘 請馬上捐款！

又係嗰d泛民收好多錢, 點解唔係買軍火言論
唔係自己俾人告要上庭真係講咩都得

第一點擺明佢地操守有問題
不過同黃唔黃好似無關
第二點我反而覺得冇野
出黎做野點可能同政府中資一 d 瓜葛都冇
同政府中資合作就＝藍呢 d 真係未做過野既小朋友先講得出

平時就手足
要幫手就話要捐錢不了
真正當手足係 condom

所以話第2點有待商榷,因為CGA同本身政府個關係曖昧左D
但相信同下面果堆youtuber無關,至於CGA班核心自己係點就得佢地先知

其實手足真係做左condom
只係冇人咁講呢個殘酷嘅現實

靠和你sing重燃抗爭之火

其實成功又好失敗又好，邊次革命係冇condom
要人退讓不特旨仲要人地將捉到既都要無條件放晒
仲要當中有好多係真係有打人，放火燒人，亂咁裝修人地鋪頭
根本連道理都講唔撚過

今日5點之後我唔要見到再有人討論屎家軍

英國手足：香港手足切勿做「國際大種cry baby」

呢個真 全世界而家都笠笠亂
仲要將情緒勒索帶到全世界

應承師

Auman回應屎家軍事件

連讀過LAW既都覺得熱門好重要

其實資助非被捕手足就會被凍結係咪真
就算星火都好似唔係因為咁而被封

好似係睇同你一開講既用途有冇分別

戴電子手環發燒男闖高院 法院登記處、訴訟人資源中心關閉清潔

又有弱智人士

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

連登想做=個個都想做
呢個時勢都仲可以有中間派
仲走嚟講港獨
嫌而家太多人行出嚟抗爭

其實五大訴求同港獨冇乜分別
中共定支那都冇可能會俾香港咁多自治權

港獨我真係不了
唔覺得香港人管有幾好
咪又係貧富懸殊同高樓價
俾英美收左佢仲好

政策呢啲可以再算
不過其實只要香港係中國一部份
香港都係會比中國榨壓每一滴利用價值

依加都係香港人管呀

識講廣東話=香港人
好似係

你有冇睇文架

由一小步份人做起 爭取更多人加入

再者咩個個都想做論先最好笑

咩都係勝者為王架啦

9成人都係羊群心理 你港獨左 佢咪跟囉

孫中山推翻滿清有冇問過全部中國人好唔好？

睇下#15

問心 大家想問想香港獨立建國

香港大部份9成9都係呢啲人

其實任何國家統一定獨立
d人一到呢d位一定同你講民生
好似加泰獨立咁
唔係西班牙政府抽加泰重稅
都未必想獨立
純粹民族主義邊搞得郁

其實加泰同香港真係冇得比 佢地冇香港人呢種身份認同

其實歷史上對辛亥革命評價都係褒貶不一
其中一個原因就係認為辛亥革命係未有充份準備既革命

唔鍾意呢間野
但呢次就幫佢
好多後生仔好無交帶

時事台細蚊仔係社會到工作既日常

水門雞又分化手腳
係唔係熱狗五毛PR公司扮賣雞餐廳

當手足condom!

佢態度已經好好
如果換第個即刻炒魷魚唔洗等

理佢做乜鳩,冷氣軍師一隻
呢條撚樣係成個運動開左幾撚多呢D濕鳩post
跟住得個UP字唔撚會實行,推post當做撚左野
出返去繼續長篇大論呃like算撚數啦

你話係冷氣軍師咪冷氣軍師囉 有乜所謂

因為你就係冷氣軍氣,對你梗係無所謂,你都係繼續出POST見到LIKE數打飛機之嘛
你出咁多濕鳩POST,有無試過實行?有無試過好似攬炒巴咁建立自己既團隊做實事?
就你果個POST黎講,你有無開始去實行海外建軍 組織 訓練 招募自願軍?
如果有既,我雖然未必認同你,但我同你道歉
如果你淨係係果個POST度講香港建國推推推推撚足22版,咁你收撚皮算啦

你都幾撚搞笑 今日開po聽日即刻可以實行海外建軍？
咁你不如問下叫搞東印度公司個個實行緊未？

「街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

再者 攬炒巴講完段錄音 佢搞緊姊妹城市未？

搞緊都唔駛同你交代啦白痴仔

你鍾意話我冷氣軍師冇咩所謂 反正付出幾多講出黎又唔會有獎 每個香港人出黎 都係因為自己唔妥個政府就係咁簡單 我駛撚你點睇我？唔鍾意我開Oi 咪咪撚上連登囉on9仔 再唔係叫連仔block7我又得

不過你呢啲廢柴咪又剩係識屌人冷氣軍師去平衡自己乜柒都做唔到既心理

我就係問你,你運動到而家出左咁多個理論POST
建立到自己團隊未,搞到D乜野出黎?

我開左幾多tg 傾緊行動你唔知？仲話睇左我啲po

好呀,繼續傾,我等緊你俾D野大家睇下

同埋係咪真係有獎既啫？多啲正皮係咪有錢收架？

真係唔知邊個有偏見

自己跟返啦 我唔駛係度拎呢啲野黎打飛機 係你呢啲冇作為既人先以為人地好重視like數

又想陰9我自爆比黑警入 幾陰毒

得啦,開多幾個POST,開多幾個TG網上建國啦

係呀係呀 咁你咪撚上連登啦

又係cctai常用招數阿SIR五毛,仲有無?

喂 你咁憎時事台 又做咩成日mon住時事台啲po?既然網上建國咁撚廢 你上黎做乜柒？你唔落街開咪擺街站？

同埋我唔係話你阿蛇喎 我係話擺啲tg group出黎
咪比mon po狗入晒去睇囉

比人拉有光環，但係講野都係on99

push

講真 我就冇心串柒你既 不過你一黎就屌我冷氣佬 撚樣 我係咁二屌柒你都算係咁啦

有人入嚟博屌

不嬲屌緊時事台充斥住班軍師同小朋友,風氣好差
乜野憎時事台

是旦啦 你地咪又係係度小圈子圍爐

係,用返你個LOGIC,你入黎做乜

我入黎罵戰架

時事台代言人

波台引戰狗

定係想感化我地？

等佢建撚完國清算我地啦

你地咪繼續係度單單打打囉

你地其他野我唔理啦 冇咩時間感化你地 你地撚化返我就真 咁但係你引到我po 屌我既 我緊要回應下

上個post直頭開喺時事台，你哋班友咪唔敢入嚟
頂多間唔中入一個兩個，跟住畀我哋鬧到一面屁

你冇引到我po 就唔理啦 上面有幾個引我啲po我都有回應

點解你網上建國咁撚廢，我就唔上得連登
你啲邏輯都幾奇怪
我屌你網上建國廢=我要落街開咪擺街站？
你網上建國廢，我未唔認同你，咩叫討論區？
而家屌你廢，你唔係攞point岀嚟駁
係同人講咁你咪撚上連登
而家上連登一定要同你一齊建國？
使唔使執曬所有台，開個建國台俾你玩？

又你知唔知我做緊乜
又做緊都唔使交代
又使撚理你點睇我
咁你入嚟做乜

同點解唔鐘意你個po就咪撚上連登
連登淨係得你啲po？
定連登係連登建國區？

［行動］0527，我願意為你衝，你願意為我地罷工一日？

又嚟情緒勒索post

唔係屌你又爭住搵位入

第一 佢屌9我連登開po拎like打飛機 冇做實事

我咪問佢既然佢覺得上網開po =打飛機 冇撚用 咁佢係咪應該唔好上黎落費事間 落街做實事 eg 擺街站

你都識講啦 討論區 即係講乜柒都得 咁你屌我上黎開濕9po做乜柒？你唔認同咪入黎我啲po討論 點解係都要套我做冷氣軍師？話我拎like打飛機？

而家佢屌9我在先 我屌返佢都唔撚柒得？

你有冇睇邊個屌邊個先架？佢屌9我冷氣軍師 撚樣開濕9po 用返你個logic 我都想問下 連登剩係得你開po?

其實咁樣引戰 圍爐係咪真係好撚high?

一時又引戰,一時又圍爐
係波台開post圍爐點引你戰,我又無入你個POST屌鳩你,係你自己入黎MON POST俾人評論又唔撚抵得
又話唔得閒感化我地,之後又繼續留言
一時又話無所謂我地點睇,又賴死唔走
其實你知自己想點未

咩叫賴死唔走？個場你架？
我訓唔著屎忽痕 見到你屌我咪屌返下你囉
你最好入黎我po度拎point屌我啦 等你

無問題既,你咪繼續留係度囉
我怕耽誤左你建國大業姐
講真你大人做大事,唔使理我地呢班無謂人啦
出去開多幾個POST,推多幾個POST,開多幾個TG感化下D仲有得救既人仲好啦
到左建國之日,時間會證明你係正確既

死返出去推行動post啦，又鬥黃

唉我講錯,你STEP2已經係海外建軍
唔使等到建國之日
建軍之日大家已經會知道你既實績,果陣我再同你道歉

建軍建國建黨

cctoy無人入=唔駁你班傻仔
cctoy入嚟俾人屌打=黑警式十圍一狂吠
去cctoy=人地唔會入嚟駁你班傻仔
返波台=俾人收皮
不如下次直接話cctoy大曬啦
寫咁多字做咩

咁黑警每次都咬人返狗屋係咪都係俾人收皮
所以要返狗屋圍爐取暖
精神勝利到你

屌你開po鳩up唔做實事=我要24小時做住實事？
我開po建住國屌你就話啫，我又無開po鳩up要建國

討論區講乜柒都得，但屌你開濕鳩po就唔得？

無話唔俾你屌返佢
話唔使理你地諗咩嗰個係你
話唔使交代嗰個又係你
入嚟嗰個都係你
想問清楚你想點啫

我有叫人咪撚上連登

［行動］0527，我願意為你衝，你願意為我地罷工一日？

擺工

一人讓一步
我唔駛你為我衝
你俾我返工
Okay？

我要衝呀
所以你地唔準返工呀ok?

初初以為你地呢個po會幾有料 咪入黎睇下 諗住客觀睇下大家意見都好 點都有唔同聲音既人

樓主屌我個po都叫做有拎point以事論事 之後個個就剩係識對人不對事 原來都係得咁既料

你仲未明屌緊你乜,屌你係因為你每一個POST都只係停留係理論階段
缺乏實際行動同計劃

好呀你話海外建軍,你PLAN係邊度建軍?邊個國家會俾你係佢個國土度建立軍隊?用咩身份同別國對話?有乜野籌碼要人幫你?軍費何來? 如何籌集? 唔通用KICKSTARTER? 有無計過建立軍隊要幾多錢? 香港志願兵可以有幾多? 係香港飛過黎當兵? 海外傭兵有錢請到幾多? 養一個月要幾多錢? 場地? 軍糧? 軍備?訓練設備? 邊個會賣武器俾你? 搵邊個幫D士兵訓練? 每一日每一槍都燒緊錢,要幾多錢先夠?
都唔講咩航母,仲有軍機?導彈? 買俄佬幾十年前既科技? 我當你有咁多錢,當你買到,邊個國家會俾你係佢國土擁有呢D大殺傷力武器?
搞咁多人地唔當你恐怖份子已經偷笑,建國途中支那有無理由唔打鳩你?

我唔會一口否定你可唔可行,但你有無PLAN?有無TIMELINE?
你話你暗地裡做緊野丫嘛,好,我真心期待你俾到乜野大家睇

唔得

美國終於開口威脅停止承認香港獨立關稅區地位！

果然人性就係自私兼冷血無情
一邊係賺錢賺到唔知呢個世界離地撚
一邊係想呢個世界全面攬炒嘅精神病

其實你睇左呢個po未？

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

最先提出既係佢

同埋你知唔知咩叫0到100 你問緊既問題就好似要一步登天咁 即係啲人成日提要全民勇武咁 根本就唔現實

建軍係一步步黎 一個好漫長既過程 如果你話要即刻爆一隊香港本土軍出黎 sorry我可以話係冇可能

我個po入面已經回覆過 先由海由組織一小隊
呢班人可以係台灣當過兵既人 去train一小部份有心軍訓既香港人 再由呢班人帶頭建立第二小隊 然後第三 一步一步建立有組職既香港軍

呢班人可以一邊正職 一邊做軍訓 冇抵觸架喎
你成堆問題好多為問而問 根本唔關事 夾硬掉一堆問題出黎 當日孫中山好似你咁就真係咩都唔駛做

你又叫人做實事 又要叫人plan晒先好做

咁請問你既人生有晒計劃未？未既係咪唔好做人？

我地有左個目標 初步計劃 之後已經係執行第一步

你問我會做咩 我已經答左你 會係海外 暫時比較近既台灣 組織第一小隊 當然會有其他人做同樣既野 咁我地到時可以再溝通

但你要成個plan諗好晒點樣建國 咁我真係答唔到你
我唔係神

水門怒𨳒手足工作態度

來了

#18 係咪假膠

應該當水門藍店裝修

即係同我地手足宣戰啦

笠水點及得上你呀天氣狗
佢所有野都初步階段,我咪講左拭目以待囉
好似你咁係咁糾纏笠完水又陰陰濕濕返黎抽水有意思咩傻鳩

海洋公園依家打溫情牌 好多港豬已轉軚

講真負責照顧動物既職員日對夜對d動物
有感情好正常
唔明點解可以話人係左膠
#38

講真海洋公園執左D動物點安置真係一個好大既問題

我唔覺得你講嘅嘢係有好大問題
但係呢啲放上連登就......

連登仔: 掉晒落海

你有你感情
但係攞啲咁嘅嘢嚟講都令好多要交稅嘅基層反感
5g cctai俾人情緒勒贖返嗰陣會點諗

減高層人工先

國安法殺到黎
平時聽人講兩句唔岩心水就block9人既cctoy
唔知可唔可以block埋條國安法呢？

經歷咗過去一年既種種血腥手段然後大家仲對國安法有恐懼

又話會熄登，又話冇Google冇Youtube人地咩都未講就衝出嚟驚定先

真正散播恐懼同失敗主義正正就係cctai

出緊獨立宣言鍵國

10月緊急法嗰陣已經係咁

其實Cctai應該好歡迎國安法先啱反正佢地都係一日到黑屈毛屈熱屈PR

到時總之邊個唔順自己意就舉報佢顛覆國家全部資產充公佢地應該恨咗好耐

又叫黃之鋒離開香港
屌你老母佢有美國照真係驚閪
使你cctai教咩

恐懼撚洗晒版

我就唔信佢地冇諗過會有呢一日
識準備嘅一早準備曬
洗鬼等到宜家？

我覺得今日都死道臨頭啦我要講啦

支持攬炒

香港即將全滅 但香港又即將建立 ！

香港國父又嚟

呢位唔係黎呢度長篇大論嘅人咩

總之cctai講咩都唔岩 波台最撚醒

抗爭又話送頭 另起爐灶重新建立又話鍵盤建國

今晚我地唔會就咁算，集合啦香港人，晚上八點老地方等

全晚最好笑嘅post 改個日子就係文宣
郁啲就開花開花

共匪見國際情勢不妙開始心急，但呢一切只會加速歷史嘅軌跡，而歷史必然會發生嘅事無人能擋，按歷史規律，香港人必勝

大家點睇，又係飛機文，十年如果後共匪唔死又點，手足坐完出黎又點

所以其實你都幾得閒過黎玩
但係都無用 因為我諗大家都真係無咩心情想知你有乜鴻圖大展
有夢係好事 無人可以阻止你點樣
好啦 你返去cctoy好好宣揚你嘅觀念 大家有大家嘅路要行 唔洗送

P 牌仲要叫人出黎開花
可能係狗黎

想問下啲花開咗喺邊

咁又唔係嘅，佢啲推論都叫合理
同埋當心靈雞湯睇下

如果再出街，大家準備好劏狗未？ 我係講緊殺香港警察

老鳳 d 朋友黎？

#29 怕血不了

假膠黎架？

其實一直都唔係香港人點選擇 係世界點選擇

呢位難得心水清

其實係，但而家咁樣外資真係聞唔到味遲早搞埋作地？
六四可以靠香港洗白，而家靠邊個？

外資淨係搵錢
點會理咁多

命都唔知有無仲講錢?

人係可以換架嘛

你係假設佢一定搞外資,
第一佢可以唔搞外資,剩係搞香港人
第二就算搞都可以溫水煮蛙咁慢慢逐少搞,等外資習慣

時事台班智障正式玩完

最後一句

真係聞唔到
你睇下大陸幾多外資

第2點比較大機會,外資佢就一撚定搞,差在點搞法
就算佢中國國內都開始搞緊
中國2020開始實行新既外商投資法
名義上為外國黎中國投資提供多d便利
實際上就魔鬼在細節
淨係放寬股東互相交易股票既限制同降低通過股東決議需要既持股百分比已經俾佢玩到好多野

個重點係就算俾大陸抽油水又好,俾佢搞又好
大陸個市場太大,值得去付呢個風險
問題就係當香港正式變成左大陸既一部分,咁香港仲有無佢既存在價值呢

大陸最叻唔係提升自己水平
係降低人地水平

支爆支亡十幾年前講到依家，代代咁燈落去實有一年燈中，精人出口，笨人出手又係老一輩教到大

點解會有人覺得過左80幾年仲有人信共慘黨
佢癡線起上黎馬化騰都照用黎回血
立完咩事都無 澳門就一早頂走左香港
唔撒走個班咪 抵死等比人回血

條洗版撚好煩

又叫人24/5出去
大佬呀 cctai係咪無出過去
點撚樣行呀依加
每人二千加tg都完啦

Cctai又推人去死

未講國安法前我覺得不成氣候
但出咗國安法真係好難講

罰你2000咪偷笑

咩叫好難講

三罷咪贏囉
不過香港人唔會做

出去嘅人數

但點行
大家硬係唔肯用罷工去贏
係都唔行直路

我覺得就應該會有一咋人喺灣仔同銅鑼灣一帶遊走
有部分人可能會停留集結，然後黑警試圖SS驅散
之後就可能會有一啲衝突
亦都有人會試圖衝出馬路但係最後被捉

以上係我嘅估計

馬路都唔比你出
每人2000

送頭日

2000咪算好
好過非法集結先

24/5 唔想再聽到五大訴求缺一不可呢句嘢

痴線，一定要人嗌香港獨立

班人弱智，話誰大誰惡誰正確，講惡排隊未到你

唔好咁講 人地軍師黎

#20正呀，思考太多會原地踏步

咁唔鍾意思考，
又唔見佢一架車炒埋去，
思考太多
剩係識打埋啲
無實效但撩人打9你既嘴炮
講嘢唔經大腦就係啲啲

又吹風聽日100%和理非
仲停留上年6月 200萬人

又難得一見有清醒嘅人
[認真post] 其實日程表呢樣嘢係完全把撚

唔完全認同,
火魔法之類我當佢啱
遊行點都要搞

遊行我都覺得要，不過留返俾啲大手組織搞

時事台班垃圾早死早著

但個post主好明顯係延伸到咩遊行都唔好去
同疫症前我聽過既熱狗叫人乜都唔好做既理論係異曲同工

一句有包袱就封印咗呢招

見到有post 話聽日出去係 用血送子彈比美帝。
心諗做乜勁, 612到呢家既子彈仲未夠？
721 831 101 都夠哂子彈喇掛。
叫人出冇問題，但唔好用呢d 19原因水人出啦

多9餘啦罷工,係有決心一百萬人坐係度已經得

說個笑話
香港工運

最大原因我覺得係香港嘅工會系統唔成熟

所謂嘅無產階級本身就係冇受過教育嘅仆街多
只要政府俾多少少甜頭佢哋乜都做得出

熱狗都有幾個衛星page叫乜乜苦主大聯盟
唔知呢個係唔係

港獨口號未係時候

又俾納粹港獨派圍屌

真係落手搞港獨都仲好啲,佢地只係講獨

其實個樓主不無道理
點解中共有口實立國安法？正正就係將抗爭入面既港獨元素無限放大 從而說服淺藍人士支持
咁我方如果堅持以港獨作為主張 只會比人覺得中共既行為有理 「嗱 真係好多人嗌港獨架 中共無屈你架」

班人講來講去都說服唔到我
點解掛講獨排頭會比中英聯合聲明排頭更好
你係做嘢既,掛後者排頭一樣可以做,
仲咩係要咁撚麻煩要掛講獨排頭,
係未覺得有型啲

佢地係唔接受香港其實唔多人想港獨
又係要夾人接受

咁海外建國又點睇？唔駛多人想喇掛？咁但係呢班人又跟住係咁點建呀 用鍵盤呀？

你會唔會調轉左

推你上去

推！時事台班食屎狗

Ben sir呢個訪問最講得出cctai攬炒派思想

叫你唔好嗌港獨都係等外國容易幫手
成班人又局鬼佬對外國表態
真係好撚戇鳩

無啦 等泛民果64

其實諗諗吓
香港人都好可悲
點解我哋作為一個民族
連立國去主宰自己命運
都要因為「方便外國人幫手」
就要唔講得

洗鬼理cc toy班鍵盤戰士咩
你聽日去叫第句口號咪唔戇鳩

現代國際社會，國際唔承認你有撚用咩
再講，呢d野唔會幾年之內搞到

咁未即係情緒帶動
講慘國際上排隊未到香港
你自己繼續慢慢可悲啦,唔阻你

典型cry baby style
人地加泰之前打到仆街都無人理
而家香港立條惡法已經好多國家出聲
仲唔知足喺度賣慘

睇熱門唔知望緊啲咩
為左個畫面送人頭都無所謂
有無人性

宣佈全港開花

有撚病

每日快報：英揆約翰遜將通過「烏干達式」救生艇入境法案幫助香港人

笑到我 人地真係有心救你就一早救啦
肺炎搞到英國咁 人地仲得閒理你咩

拉左過百人

慘

然後班冷氣軍師繼續係連登開LIVE POST一D叫人走一D叫人留
一D繼續死推爛推網上鍵國

等等警察起新聞又講今日拉左幾多個 之前過幾日又跳樓，軍師只會話告唔入，但又好嬲好嬲，班連衛兵又跟風，遲下又判多個4年

而家仲吹雞叫18區和你shop, 嫌唔夠多人被咬咩

之後過幾日 打錯

唔知有咩好講

而家嘅鳩拉率好高， 入面可能根本有一大堆只係路過唔關事

非法集結情況下禁蒙面法鳩拉隨時都中

其實而家蒙面法係處於一個乜嘢嘅狀態
到底係成條仍然係冇效呀 定係 之前上訴違憲嘅部分冇效呢

其實私了同裝修仲係咪真係仲有用?

少少質疑私了同裝修又俾人話五毛

拉你入去坐48 打到你變弱智都夠啦

用緊啦

有冇送返大陸都成問題

到時判都同期執行啦，告嚟有咩意思

先唔講係唔係送頭
但而家講緊俾人拉 點解要做到好似好榮幸咁 畫面好靚

咁要俾支持被捕既人撐住既

又人踩人 畫面好靚未

用香港人條命嚟打國際戰線

今日「香港獨立 唯一出路」真係好撚大聲

又天奇講過
無天奇係咪連屎都唔識屙

剩係識搵梁天琦前期講既
但中至近期講咩就睇唔到

梁天琦坦言，自己過往沒好好把握人民的授權，只做了一些擺姿態的事，「唔值得，辜負左人」。

黃台仰法新社專訪 認不再主張港獨

佢地係咁架啦，邊樣啱使就quote邊樣

啲人好鍾意前期既梁天琦,
我最佩服反而係中至近期既佢,肯放低身段試吓修補關係,統合大家,
唔容易架

梁天琦入獄前, 表明希望民主陣營 (包括本土派, 泛民, 溫和左膠等) 梳理各種分歧，珍視彼此的差異，並以此為凝聚更大力量的契機.

如果今日冇人出，冇人行動，你估外國會點諗

外國有心幫就一早幫啦下話

我認為行街係最低消費,啲啲風險點都要承擔
至於冒風險打死物我個人認為就唔太值得,
不過人各有志,我管唔到其他人,祝佢地好運啦

都唔係講畫面好靚呀

出都唔係問題
但唔好係到死守
又拉百幾人

國際形勢幾時都會變，而家咁亂好難講

俾人拉嗰啲起碼大半真係路人

百幾人應該係定數嚟,係未都拉百幾人
不過行街比人拉同其他事斷正比人拉係有分別

有咩分別 入到去都係俾人打到on9

OK,咁我下次係街度行,你放火魔,睇吓有無分別

我意思係入到去俾人捉撚到都係會俾人打到戇鳩

OK,咁我下次搵啲係街度行比人捉咗既問吓,
你放火魔,睇吓捉撚到之後係未無分別
你真係認為風險100%一樣,無分高下?

我唔係講話個風險冇分別
我係真係覺得人捉撚左去再俾人打鑊金果下冇分別

風險包埋打鑊金都係低啲
口同鼻拗都無用
搵啲係街度行比人捉咗既問吓最實際

到底係black bloc定black block呀屌好撚亂

Blockblock

頭先落街已經見有人噴黃黑旗

相？

連登仔以前笑柒歐洲左膠收敘利亞難民，依家自己就想人地接收佢做難民

唔係想恥笑
但真係 sad but true

以前已經笑鳩佢地

攞梁天琦同cctai班垃圾比

cctai啲品味都要跟?
咁真係冇得救

咁敘利亞嗰班人又真係有問題
佢哋嘅世界觀同普世價值嘅差太遠

敘利亞打仗真係有生命危險
相比之下香港輕微好多

可惜的是
班賤人唔係為民主而係為利益

開始睇唔明場運動嘅本質

明明都講得幾有道
又係負皮多過乜

接力！

駁唔刀

咁街頭抗爭點都要
遊行要搞要去
但無謂嘅陣地戰可免則免

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

笑到

時事台班狗黎咋

呢d咪即係大型唐人街

海外屬地例子一
中共其實在各國鐘按插了很多移民
在加拿大甚至有全個社區是完全講普通話食中餐

唐人街都可以咁驚訝

成日屌大陸人殖民
而家自己又做同一樣既野
仲要而家咩都無喺手

香港人應該同猶太人社區差唔多

結果其實都唔係好多人可以移到民
一係無錢 一係老豆老母太藍甚至乎太紅

殖條撚咩,你香港有幾多人
背後有無共產黨用國家資源幫你入侵各階層

總之話佢地唔啱就唔得啦

又吹罷工
明明早排先唔撚比你返工
班癲狗技窮到

叫人罷工真係最撚垃圾既行動
唔係做物流個班主動罷真係冇撚用

因為果班都係學生居多,根本唔使返工

假設我做入單文員
擺工去食黄店，坐屋企聽願榮光
就會改變到政府？

補充返 唔同意郁啲嗌擺工
連登班人最叻叫人罷工
但成本個個人唔同 唔罷就冷嘲熱諷
Cctai其實惡過共產黨

純討論可行性
罷工其實好難,要靠工會組織
同埋罷工一日好似無咩影響,又唔係持續癱瘓個社會
咁樣只係表態唔係罷工

而家大部分人只係請日ANNUAL根本唔係罷工
罷工其實要出黎集會話俾人知罷緊工,唔係就咁請日假留係屋企...

罷工罷一日即影響力連八號風球都不如

咁都有位俾你入
都唔明點解咁多左翼會覺得冇權冇勢嘅香港人可以同支那美帝比

嗌罷工嗌得最撚勁個班多數都係攤大手板問媽咪攞錢個班

係未有權有勢

cctai不嬲係黃色中共

錯啦
黃店唔罷工唔係黃店

黃餐廳罷工on撚9，益藍店

醫護罷工嗰次仲睇唔清咩

醫護罷工係有用既, 最少令政府半封關 (雖然佢口硬唔認)
係之後停罷工果時比CCTAI班人屌到開花果下慘

班傻閪啲陰謀論就亂鳩咁推論十幾個step
呢啲簡單因果就一個step都推唔到

因為佢地係抽空個背境嚟講
覺得行為類似就性質一樣
睇唔到大陸係有成個共產黨係背後用成個國家資源幫你入侵各階層
仲要人口好多
係強勢既一方啲個背境
咁唔通深水埗多南亞又係殖民咩
咁唔通重慶大廈又係殖民咩
咁唔通九龍城小泰國又係殖民咩
on9

擺明知行唔通,都on9既
你鼓勵下次遊行唔散都仲好啲

結果得黃店罷,殺自己友

以家中共連老美會唔會取消關係法都敢賭
佢會驚你班港豬罷工咩。。。

不知幾想炒鳩哂你地換班大陸人

做野可唔可以諗下目的同成本
唔好一味為左意氣之爭同發洩情緒

攬炒=黃絲推黃絲去死

其實當初罷工係未劉細良吹出嚟

【中国又贏】加拿大議會否決重啟加中委員會商討救港方案

又黎啦

巨嬰外交
全世界都要幫香港

新哥過身會唔會又全城中伏
睇下個熱門

跟本無人理聽日行動

叫cctai酸布5點後唔比討論

可唔可以唔好再講賭王 聽日有行動熱門一個post都冇

［突發］［香港淪陷］應承我，6點前所有唔關聽日行動既Post拉哂落去

真係有

cctai係咪幕後admin嚟? 出咩post要佢地批准

又搞黎明行動引人送頭
唉

佢地事後會出po叫大家入嚟多謝手足好感動呢

真定假呀

又係攞香港人條命嚟換取國際關注

之後就話畫面好靚
唔知又儲左幾多粒核彈再推上 Twitter

我比較悲觀 聽日可能出現真正既港版64

我覺得聚唔到咁多人, 但就算係一個有事都唔想

poly 一役仲唔夠慘？

時事台班食屎狗

狗黎咋

推！

連登真係唔代表民意
只係一個鳩up嘅地方
究竟係咪大部份人肯罷 真係未知
最怕係上連燈叫人出嗰啲自己坐定定睇live

請AL罷工真係笑撚左
咁計嘅話，星期六日咪大把人罷緊工

不過今年好多人都會有AL過剩嘅問題

讓淺藍轉黃之前，請先團結黃營。

呢個post比起個d咩水炮車老鳳既post更值得幾千正評
黃營太執著是非黑白 而忘記左團結呢個更大既利益

成日泛民本土互屌
撐埋d專郁同陣型既KOL
同cctai講抗爭多撚餘

罷一日我真係想知罷到啲咩出黎

612就應該唔出啦😂😂，攪到個香港亂哂又爭取唔到嘢

係咪要咁講？

我意思係指罷一日係唔大成效
我無話唔好罷 吹就吹耐啲

約翰遜發言人：現時並未更改BNO國籍地位

BNO平權根本十劃未有一撇
BJ咁講根本正常
成班又扮估中話咩對英國無期望
戇鳩到癲

屌你老母臭閪咪由佢過囉，又話要攬炒依家係中美對決嘅局面，出唔出嚟都影響唔到大局，弱智軍師明唔撚明仲有黑警佈下天羅地網，早有準備，有咩人命損失唔通CCTai班濕鳩軍師負責

Exactly 最on9係話咩畫面靚要俾美國睇
根本件事已經發酵到國際層面，香港人做咩都改變唔到啦
要介入既唔通要等所講畫面靚咩 係當外國無腦定on9

話畫面靚呢 個啲都無人性

[0527] 我好想返工 你廢青千祈唔好咁做阻我返工

首先條傻仔會犯車箱內飲食先

國與國之間嘅大事
唔係普通人可以撼動到架啦

係咁叫人出去班仆街究竟幾多歲明明自殺都要人出去呢啲係咩戰術

已有小朋友被拉

大家都係中國人
有d人都係有鬥爭思維

見到有幾條黑衫mk比人老點出去比警渣逗緊

同埋見到有個平時都係黑衫豬咀既上班男人比幾條警察圍

之前我有fd俾人塔左 我清電話野時清埋tg
講到情緒勒索 tg比連登勁100倍
真係唔知個邊用咩規模既宣傳去推人出去

雖然我討厭陳雲熱狗之流 覺得佢地只係為反飯民同普遍黃營而存在既另一班政棍
但到呢個階段 我唔否認係中美兩國既博弈 類似佢地既講法 你槍都冇把唔好講撼動 連埋身既機會都冇

負責講好嬲（唔係真係嬲）

轉貼

呢d咁既死仆街自己做左未呀
開呢d post自己又唔做既都係死賤種冚家產

得一兩份報紙傳埋 d fake news 都大把連登仔信
諗下都知全香港成三百萬 bno holder
一野去晒英國真係陸沉都似

又係呢d post得把口
咩千其唔好咁做乜乜柒柒

#38 連登就係充斥住呢D賤人,叫人塞鐵自己就返工
起起底,原來仲出過POST永續武肺

又話唔想咁快正常生活,有行動果陣自己就走去返工,冷氣軍師好撚野

好似啲小學雞咁 成件事好撚柒
講完想人跟住做 但自己永遠縮

起身已經Feel到今日cctai係罵戰多過行動
互屌真係最撚狠

cctai:有香港人出事咪國際戰線囉
手足即刻同我上Twitter推十次

邊有互 得單方面屌啫

其實佢地知唔知twitter係分地區
佢地淨係死攬咗香港熱門咋喎

Tg 好多軍師文周圍forward，完全討論唔到

咁同係連登有咩分別
同埋我從來都唔覺得係Twitter share post有咩意思
國際戰線係叫gphone嗰種可以話係好少少

根本成班淆底獸唔敢出就鬧其他人出氣等自己個心好過啲

d日程表真係好撚柒話比對手知去佈防

不嬲都唔明點解會繼續呢種方法去行動
講哂俾對家知自己會做乜
宜家似做場戲俾人睇囉 難為熱心前線送頭啦真係

其實佢地嘅思維都幾非黑即白
一定要即刻宣布，唔宣布=日落、奶共
唔可以比人有周詳嘅部署先公布

人地肺炎都搞到咁 仲搞咁多嘢做乜

林鄭月娥：中學生被「激進網民煽動」 鼓動他們「勇武抗爭」的人 你們良心過意得去嗎？

其實佢呢句講得啱

留言講到出POST果班軍師本身都有做
類似警嫂水炮車,老鳳呢D賤種係咁出POST咩殺警,整壞升降機,塞爆馬桶
獲獲新鮮,下下佢地都有做? 如果有做就起碼會有新聞啦
好似上面講有人話會地鐵扮嘔,咁今日有無先
事實係點心知肚明啦

Cctoy: 有機會俾你服侍大香港民族係你班white trash榮幸

三罷又柒一獲
輸左又唔認
係連登捉鬼屈毛 放負撚 冷嘲熱諷撚 日日鳩叫三罷導人送頭先係手足

其實佢地目的係咩都未分得清
首先依家準備落國安法，個範圍大到根本有無國歌法都一樣，國歌法係多餘

好 就當佢地話要繼續好似612咁阻開會
前一晚班建制已經一早喺金鐘
黑警戒嚴式團重兵
大口狗分咗40個鐘俾會議進行

出去9成9送頭 停國歌法既機會又接近0
咁仲出去為乜？

尋日老闆問好唔好wfh
我話條路應該順過平日

其實日程表無問題
係睇咩類型既活動
524 有日程表有地點有時間
所以先聚到人

是
較埋private你連搵佢都冇
仲單向過兒登

冷氣軍師必須為今日大圍捕負上部分責任
以及必須向被捕嘅無辜途人致歉

又拉左百幾個，個畫面係咪好靚呀？

除咗CCTai軍師之外，tg同ig啲濕鳩情緒勒索撚都應該仆街死，成班中二病咁撚樣

致佢老母歉咩
聽日後日佢地咪又係繼續叫人落街

ig啲仆街文宣page極之嘔心

I
有師弟師妹 喺ig post story 叫人罷課去抗爭
屌佢老尾轉個頭今日post佢上堂嘅相
呢啲算唔算係幫兇

尋日一日到黑喺度share 嗰啲情緒勒索嘅post brabrabra
到最後轉個撚頭就自己返學

我都 quit 左好多 tg channel
真心覺得睇壞腦

都幾賤下

啲連豬

我就係特登用
加強呢種憤怒

連豬點可以冇呢隻
冇5**㗎

係呢到只會加強想打柒你既憤怒

有人仲係到講唔好屌水人出去
要屌黑警濫捕
岩啊 黑警濫捕梗係要屌
但你仲水人出去俾人濫捕唔抵屌？
以家第一日有濫捕？
就算上網講野可唔可以都諗下後果

主要屌水人出去自己唔出果班
真係出左去果班會尊重

大人肯罷工，細路唔使衝

永續肺炎＝自己戴口罩
永續抗爭＝你自己去罷工，我淨係上網9up

呢d人既嘴臉，仲邪惡過藍屍

的確係有啲放午飯嘅打工仔同街坊俾黑警搞同拉 呢點我認同濫捕
但係朝頭早嗰啲呢 又去食lunch?

負佢老母責咩，最多咪開個濕鳩post：「快d入黎同我多謝手足」

又水人開花了

#今早六時起 #全港被捕人士總數
截至1755
根據警方公布數字
全港被捕人士人數已經超過656人

屌

睇黎今晚先係戲肉

[突發]五區開花

又水鳩人出去
俾狗拉就話行街 想點啊cctoy

而家係兩難

出：送頭，唔出：冷氣
做文宣：水人出去送頭，唔做：運動die out

咁應該點？

係就快啦屌 cctoy班撚屌正一食屎狗黎

件事上升到國際層面 畫面幾靚都唔會阻止到兩國嘅博奕 同埋畫面靚已經夠多

想當年行軍打扙，班兵同軍師拉到就會被斬首，cctai 班冷氣軍師呢，叫人沖 自己

就算出黎做個畫面都冇需要留好耐

算係咁架啦 而家呢啲post係會比好多人屌 同埋會有幾百人負皮佢
（雖然都係正皮多d）

而加啲軍師不斷吹奏緊仲出去嘅人有幾勇又話人地衡量過 但係自己又唔會出去支持人 自己都知出面有幾危寧願做冷氣軍師都唔出去 咁唔係應該停止吹奏呢種勇武主義比仲出去嘅人佢地認清現實咩? 次次剩係事後係到出post 好嬲好嬲 多謝手足 無限loop

係

Toyz：我對香港毫無家鄉情懷

勁多港獨小粉紅

已經對香港無感情嘅人
就唔洗指望佢仲發聲啦

嗰post啲人清醒啲
係唔係因為cctai啲on9仔睇緊直播

之後係，前面都係屌Toyz唔撐

唉
根本立國歌法嗰下就已經變到國家層面既事
本土勇武已經盡頭
最多係間唔中做下畫面 好似星期日咁

見到今日又有傘陣 真心唔理解
企喺度等班狗攻 然後班狗一攻 所有人就散
走唔切就俾人拉 成件事係極被動
咁其實為咗啲咩

真係要俾狗追先叫抗爭緊咩

出現了

有畫面放上fb IG呃嬲

我不嬲覺得被捕人數係每次活動嘅KPI嚟

只怕上班台班失業FG仲有大把苦日子要捱

唔通點
繼續推po出去送頭?

關cctoy咩事？

班細蚊仔係咪又high大
關你地撚事咩

事實係咁
再唔係就推班友出去但求畫面靚

你都幾撚弱智
唔撚同意你班低學歷智障鄉民就五毛
不過原來一早block左你
唔意外你咁戇鳩

呢個兩難嚟，唔通會濫捕又唔出嚟咩

不嬲唔認同死守
多一刻逗留＝多一刻風險

屌 好中

過去咁多個民主黨總統，全部都係親共產黨

捉盲毛大會

Suck Channel圍屌大會

有關 5.27 行動戰術檢討

自己坐定定用人地嘅犧牲黎做自己嘅論點話唔通咩都唔做咩? 不如直接啲話比勇武知我地連罷工都唔會罷架喇唔好次次都係活動前個個都係咁推 鋪天蓋地嘅宣傳但係教剩係吹水啦 真係想出個班真係比呢啲活動日害死個個都寧願做軍師無心出嘅不如唔好搞算啦 害死人

個個恐慌性拋港幣（有嘢唔識想問）

#88 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
純粹想分享呢個reply
好賤但好應棍

睇完呢個post係唔係好嬲好嬲呢
快啲出cctai開post叫手腳同你bam晒呢道所有人
然後再spam晒所有其他post嘅comment

一張圖解釋曬街頭抗爭樽頸位

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個回覆同之後引起嘅討論好正

透過 HKG 分享一則貼文：你可以唔支持, 但睇唔出冷嘲熱諷, 恥笑今日出黎既後生仔既原因

其實高登都真係有為數不少嘅廢中廢老
成班友對住去送頭嘅後生冷嘲熱諷 甚至可以講埋毫無人性嘅說話
講真 我地可以話班友送頭唔理智 唔支持佢地嘅做法 但係批評嘅同時都要保持自己嘅理性同道德

柴玲思維

高登啲仆街真係好撚仆街
如果覺得連登已經叫右翼嘅可以試吓睇高登
連登起麻有唔少左傾啲既人抗衡

高登有班人根本只係因為私怨就唱衰連登
仲有D係自認為自己聰明嘅廢老
跟住開始就是非黑白都不分
無人性嘅說話都可以講得出
你可以望下最尾有人貼出黎個D link
已經唔係人講嘅嘢
當然我唔係覺得連登就無呢D情況
但係高登嗰班廢老哪兒來的自信覺得自己好過連登？

一直都有上高登
不過一早唔會同嗰啲智慧老人拗
佢哋只係唔甘心下一代比佢哋有骨氣有膽量
所以就要強調到佢哋好無能好蠢
佢哋嘅心態同熱狗城邦派點睇梁天琦黃台仰一撚樣

無錯
呢班老人真係好難同人溝通

李柱銘：我地應該勸領導人回心轉意

cctoy力撐流料
鄭立屈李柱銘叫香港人勸中央回心轉意
但人地成段訪問無咁講過
只係話特首有責任捍衛一國兩制
cctoy一眾賤種跟住吠

我今朝聽足成粒鐘，心諗佢有咁講過咩

唔得閑check,有興趣自己查證

#198肉慾欲辱
上FACEBOOK睇返CABLE佢事後個訪問啦
佢認為攬炒 港獨唔可行 應該勸領道人回心轉意

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

高登又老人，連登又兒登

高登仲係俾熱狗霸住
好彩lihkg 有政事台，班熱狗唔駛霸住cc台

咁咪quote返嗰段
881個訪問無咁講過

侵侵出事了，Twitter 好多呢啲圖

#10
出賣加泰之後cctoy又一力作
為阻止China Joe當選傷害香港利益
對美國警暴視而不見
邊個理就係支持死黑鬼左膠

cctoy做左侵契仔台 連侵中撚左風咁
係Twitter打china!都可以幫手打飛機

推下先

[twitter] 大部分美國科學醫護界對脫離世衛感到非常反感

入面啲留言簡直係個人崇拜嘅極致 cls

不過世衛垃圾係真既

用幾百條命嚟換畫面好靚全世界同我推上twitter

世衛個executive board嘅美國代表呢個位，2018年一直唔知點解懸空到今年4月，呢個空缺自然俾大陸利用啦

亦當然有人po過去時事台，一貫地俾人鬧翻轉頭

美國佬話世衛垃圾
同中國話香港教育反華差唔多
明明上上下下你影響力最撚大
衰左就扮冇野

我真係唔明幫侵打飛機既原因係咩

夠右、夠賤、夠尖酸刻薄
用連登仔講法係夠真

問題侵真係好撚傻
去到一個點我覺得佢近期係真傻唔係16年個種扮傻
我直頭權力同身體問題已經侵蝕左佢既思維

玻璃心過大陸人

但又真係得佢咁癲先玩得死老習

突發！光頭警長發聲明

一架車可以炒兩次

特朗普萬歲萬歲萬萬歲

其實特朗普
真係唔需要太過分崇拜
佢係成也自信 敗也自信
佢都有佢做得唔好嘅地方

Postgrad見啦

從來都係得呢啲仆街右翼先會治到共產黨獨裁
自命左翼唔少都係對自己個demographic嘅仇視先於一切嘅人
neoliberal呢啲更加唔使講

【背叛者警告】Taylor Swift 突然叫人11月唔好投比 Trump 可能影響好多後生選民

#17
俾cctoy光復香港，女人分分鐘要紮腳

唔投佢真係會投china Joe

但係而家既中國名左實右
美國都左過佢

美國文化上左嘅真係好左
不過經濟上冇咩國家右得過美國

佢都唔知連唔連任到

美國大把大愛撚

出埋兵

trump呢四年 將美國冷戰後既信用同形象一鋪玩晒

cctoy係美國跪頸壓死黑人單野個立場好趣怪
好似唔知自己應該企邊邊好

其實呢件事都係好仆街
我原本就聽過有美國差佬開槍打死黑人
估唔到2020年都仲有呢種黑人係光天化日之下比差佬整死嘅事

呢個係一單
當然而家呢個警察被告謀殺，好過香港好多

但另一邊州政府咁快出憲兵鎮壓
侵侵直接叫個d做暴徒，cctoy班友顧左右而言他係到左spin右spin

咁其實都幾唔同
一個係專制之下嘅騷亂
一個係民主之下嘅騷亂

最緊要係一定要坦白
有兩點
第一點係品蔥條友講野有一樣唔岩
就係美國你雖然理論上可以靠投票改變政府
但呢樣真係理論，你見美國出埋個黑人總統8年
咁多年到而家黑人執法時被針對既現象係冇改善到
唔係話”咁你投票選第二個啦”就有用

第二點就係當侵話佢地係暴徒個陣你支唔支持先
佢地一大班ererer咁撚樣

所以其實咪話囉
政治體制呢樣嘢根本就係各有利弊
就算係再民主嘅國家 都係會因為財閥 貧富懸殊嘅問題困擾
咁其實要選擇生活係咩世界 最終都係要取決於你呢一刻可以做到D乜嘢 人大過知道應該點 That's it

如果呢個問題係民主制度冇解決到
咁仲話個政制係民主黎做乜?

我唔係政治專家
我淨係會覺得唔同嘅政治體制
可能都會有相同嘅問題

你講得好岩
問題係cctoy唔可以客觀睇每個國家都有佢自己問題
侵侵講野就無條件奶

佢地覺得憎侵侵=奶共
其實根本就唔係咁樣 人地只係唔鍾意佢自大 種族主義 好似lady gaga咁見過達賴喇嘛都反侵侵

係咪暴徒取決於所作所為係咪為咗公眾利益

人地都係話自己係為公眾利益
老實，你私了人地，扑爛優品360算乜撚公眾利益？
為左自己爽咋

如果真係逢藍屍就私了，點只得咁多單？出過就知私了得一定唔會冇原因

至於360嗰啲，對準政權，你覺得有乜問題？

360係撚政權
人地只係福建聯會幾百個名譽董事之一
完全冇證據佢有份俾錢打人

我都唔明點解要反360
好似佢老細係福建人就等於福建幫咁

剩係令到班福建幫唔敢再出已經有用啦

定係你心痛啲死物？

我係講撚緊人地打開門做生意
冇證冇據屈人有份俾錢福建幫根本燒人鋪呢d乜撚行為黎？

當你講得啱，咁依家你想點？

乜撚而家想點啊
而家笑柒你班cctoy精英on99唔講道理囉

咁今後你覺得有乜唔應該做？
1.私了
2.裝修

仲有冇補充？

首先要有錢

投票改變政府？

轉政黨？選黎選去都係果兩個黨
揀總統候選人？sorry你無得揀 係初選入面有d州係比票個delegates，佢再「幫」你投
去到全國大會仲有super delegates，黨幫你揀仲未計枱底政治交易而退選既候選人
去到總統大選，你都無得揀，例如加州如果51%票比左Trump就全州100%票比晒Trump49%民主黨人變左投Trump

選舉要請班選擇團隊、賣電視廣告、買廣告牌、banner、派Flyers
錢從何來？又係班有錢人出場既時間去換著數

再唔講四年選一次，睇落你有得揀，你有得向佢問責，事實上佢上台之後做乜都係隨心所欲，拎完你張票WFC about you？
馬照跑，舞照跳

投票改變政府？oh yeah

事實就係每四年成個美國政府拎出黎比人出賣競投
價高者得
好民主

你呢句唔Make sense
即係同藍打黃既一樣

咁我一定有bias

sor不推咗

佢地根本當政治係特攝片
侵一定係忠，奧巴馬一定係奸

睇cctoy講國際新聞真係好尷尬
永遠得一個角度，舐唔舐共
睇得多個人都低智

冷氣軍師寫照

少少懷疑美國示威係咪同中共有關

On99

睇左5個post睇唔到落去
太撚戇鳩

原來梁振英無處不在
CCTOY都大把

連燈原來係藍，cctai抵制未？

呢個好似係隨機出

google廣告好似會根據你平時睇開咩黎出廣告俾你架喎

呢個真係笑死

對華態度軟少少就垃圾國家日落帝國
班小學雞都唔知出過國家未

美國警暴單野會唔會搞到變戰爭導火線

cctoy 又性幻想打仗

Cctoy真係好鍾意個人崇拜同雙重標準
之前又笑蘋果一人一個俾Trump求佢救下香港年輕人係柒（我都覺）
到袁爸爸拍埋片做同一樣野，再整埋張勁個人崇拜feel preview圖就個個喪退post
成班垃圾都無獨立罷考

真係智鳩障

懷疑冇問題 但唔好雙重標準
屌人懷疑香港示威收錢

「天佑美帝」全美反警暴示威蔓延 極嚴重！

話示威人士收中共錢

時事台班傻閪，早死早著啦

美國內亂，會導致無力處理香港問題

有病睇醫生啦屌

美國出事呢幾日
見到吹水台 時事台嘅感覺係 真係搞笑得過之前任何一個時期

都話個班人同藍絲冇分別

【突發！】香港史上最具民意授權組織成立！！！

天氣狗你條柒頭縮返入你老母個屄啦

成日死出嚟柒 你老母知道實撼頭埋牆

原來小學雞嚟

講起行動post嗰種推法，諗起以前高登雨革嗰陣有個人叫 高葵株式會社， 成日叫人去邊度，之後post入面係咁推「來來來」

佢應該係行動post嘅始祖

唔記得呢個人

一單美國警暴引發既 protest
已令到冇獨立思考既時事台 Hand哂機。

收中共錢示威 真係大開眼界

佢地支持美國政府止暴制亂
美國警隊嚴正執法

又叫人唔好討論
又話美國內政
俾人還兩講又話block
再唔係就開post呻好撚多五毛
單細胞生物真係cctoy特別多

今日係831事件9個月冇人提 ？

ON9
無人提咪你提囉

連尼住疑似紅底
不過我又唔會課金俾任何科林
亦唔會自爆
wfc

中文嘅引號係「」啊傻閪

呢啲我OK
年年都有啱啱考完dse嘅俾人水咗去讀呢間野雞學位

啲傻仔當美帝係救星
最多咪掟粒核彈去中南海
點會同香有利益以外嘅瓜葛

最適合去cctai洗版既其實係呢個

屌
好賤
我鍾意

我其實覺得有番咁上下智商嘅人都唔會信呢D囉

我嘅意思係 呢D野雞學位通常都係for蠢 或者係威水扮嘢嘅人讀

估唔到咁快會喺cctoy見到收錢論

風向又開始叫人唔好送頭 唔好聽tg俾人水出去
我地一早講又俾人屈毛

今天的cctoy簡直係無極限
根本太多太好笑，笑都笑唔撚晒

仲有antifa 支共論
係cctoy眼中 世界同佢地最憎既tvb劇差唔多
中國自稱共 所以全世界左都係奶共 都係仆街
右係左既對家 所以一定對香港有著數

自己學足antifa私了火魔裝修
但係自己就聖人 人地就terrorist
幾時先明咩叫
革命無罪 造反有理

cctoy:哦 你鬧佢地打人 你係左膠
哇 佢舉共產旗啊仲唔係中共勢力

antifa呢啲就算啦
一班小丑嚟
唔明點解咁多人憎/崇拜佢哋

【國際線】所有文宣組暫時撤退 呢刻美國人反政府情緒 唔係我地可以操弄

班友終於明白係咁係人哋面前睇自己本土嘅政治係幾煩嘅一件事

話美國人就叫暴動 自己就係社運
龍門任你擺

雙重標準，嚴人寬己，做得出唔敢認

今次單野更加覺得好多連登仔只係一班企岩邊既藍絲
美國為利益先用香港打中共姐
點解香港人要無條件支持哂美國嗰套？
最on9有啲人屌返黑人轉頭
又話已經拉咗個警察 仲搞事做乜
為奶美國而講呢啲野真係好肉酸

其實佢地知唔知自己呢一年行出黎係追求緊啲咩？

[正視聽] Trump宣佈反法西斯主義為恐怖組織，等同間接宣佈共產黨係恐怖主義

打飛機打到上眼
Trump定義Antifa係恐怖組織
Antifa係極左, 所以間接定義埋中共係恐怖組織

逃犯條例都撤回啦
仲搞事做乜

p

成個藍絲口敏咁

所以咪話 為咗維護美國 連自己呢一年為咩要堅持都唔記得哂

美國黑警整死黑人 係關人權種族事
有D傻hi連登仔根本就唔會明
因為佢哋自己都係度話人黑鬼 白皮豬 死gay佬 男人婆

（突發）白宮外示威者放火警方放催淚彈 特朗普進入地堡避難

2019連登仔:手足去圍禮賓府！
2020連登仔:圍白宮嘅係暴徒！

連登仔邊度有普世價值
佢地只係同中共利益唔同先抗爭

有嘅話望嘅嘢就唔會咁狹窄啦

之前有個 post 話 LeBron James 做咩唔關注香港警暴係偽善
但 cctai 班友又鬧人死黑鬼

好sad咁講
其實種族歧視 性向歧視呢件事只要係人多嘅國家就一定存在

查實點解連登仔講到Antifa同中共有關

但 cctai 班友 d hate speech 勁到好似成班未讀過書既生蕃咁
不得不承認香港教育制度既失敗

老老實實，美國依家呢種先真係叫示威

唔使自己落場講句野都大聲d
又唔諗下美國係民主國家先可以咁搞
成班安在家中英雄化勇武推人去死

因為全世界所有衰嘢都關中共事

藍絲：d 後生都係收左美國錢先出黎

每個社會都有自己嘅問題
美國的確有一班人生活甚至比香港低下階層更慘
講資本化程度美國比香港更甚
醫療學費樣樣都要好多錢
都難怪美國有極左勢力抬頭
始終美國一直比較偏右
但係要幫美國兜到咁真係好肉酸囉

好多港燦當Donald Trump係老豆
你睇毒果同袁爸爸夠膽叫侵救香港年青示威者之餘叫埋人俾大學佢地讀
仲要咁多香港人支持
就知佢地對美國嗰種支持唔係講道理

香港黃絲示威
黃絲:反警暴, 正義之獅
港共: 外國勢力收錢

美國黑絲示威
黃絲: 外國勢力收錢
港共 :笑而不語

［全球排華潮］美示威者圖攻佔警局 華埠遭洗劫

做乜鳩

Trump國安會: 懷疑中共支持Antifa暴徒

#4 全靠連登仔美國先知Antifa係邊個支持

統計：大家沽左幾多港幣/走資

波台手足唔敢入呢個po

呢個POST係咪另類貼人工POST

最近set自選台做所有台除左cctoy
發現連登終於有返d趣味

證據顯示：多名中國人有組織地參與美國騷亂！！！！！

- 分享自 LIHKG 討論區 華人去示威係咪要貼身份證明文件問兒登攞咗牌先

奶侵奶美嚟反支 賤到

樓主可否整合下呢個post嚟屌cctai

係cctoy眼中係咪唔親美說等於奶共

各位點睇美國政府同警察今次個處理手法

其實都係睇每個州政府自己點搞
trump所謂派national guard都係由州政府決定用唔用

不完美 可接受 要改善

CCTai 班人殺入手機台
Octopus on Apple Pay 討論區 (27)

#709 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去做乜柒

咪撚學啲on9講野

原來八達通都唔俾用

同大陸做生意已經係奶共啦,唔使親唔親美

佢哋眼中嘅八達通係黨鐵不可分割的一部分

認真講 我覺得美國政府同警察嘅處理手法其實都無人估唔到

Sony 宣布延遲原定6月4日的PS5發布會

#2 回覆

cctoys又迫商人表態

Sony表咗態啦

其實黑人被美國警察針對一直存在
只係連登仔一句死黑鬼撻埋去合理化咁解

講左好耐啦喎
唔係做乜地鐵都唔坐得

仲要坐其他交通工具都唔好用八達通
要用散銀

其實最需要戒八達通嘅反而係班商戶
因為其實商戶租設備都要好多錢
呢D錢先至係八達通收入嘅主要來源
所以其實係咪應該杯左有八達通機嘅商舖
或者叫黃店唔好有八達通機 如果唔係就係偽黃？

有八通達機就偽黃呢個好狗你條仆街想迫死佢地咩

希望班批鬥撚可以見到我嘅說話

其實係，好多人用八達通→商戶覺得有需要租機→愈來愈多人用八達通
無限Loop
所以我極少用八達通買野

就係呢個道理
其實帶頭唔用 商戶唔租 自然八達通咪唔會收到錢

林鄭月娥：大家都睇得好清楚 美國當地政府係點樣處理「騷亂」

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cctoys奶美國奶到連林鄭都撐

完全唔明點解要用八達通買野

賈清

咁佢真係有道過歉
不過係修例即
唔收貨都冇得否認架

其實係賈清玩膠

黃之峰就美國明州事件表態 — 不智地押撚咗落民主黨

cctoy新觀點, 支持BLM等於支持民主黨

未來既廢老就晌連登誕生
明明自己做緊奴隸 但有做主人既思維

#86 正呀
香港人講BLM會激嬲trump
trump會唔幫香港
佢知唔知好多民主黨人都有幫香港手

點解係要將美國發生件事同香港抗爭扯上關係呢
兩件事性質好唔同
但係無論Twitter定cctai都係要扯埋一齊嚟講

香港民主法都係民主黨推
但轉個頭又當人係仆街

通處繼唔好舉美國旗後另一代表作

侵侵一輸 香港究撚竟有幾撚大穫？？？？？？？？

明明強硬對付中國係美國國策
成班爭先恐後幫侵含撚得罪民主黨

維吉尼亞州列治文警察局長：左派暴徒縱火焚燒裡面有兒童的房子，然後封鎖消防局

又係睇唔明，點解個州有暴動又會變左共和黨喺個州會有優勢？

牙侵贏唔贏根本唔重要
係俾親中嘅上到位就gg了

一過返嚟兒登，一定要入呢個post
呢個post提醒我呢到仲有正常人

我喺隔離見到呢篇幾好笑

黃乙己一到店，所有涼著冷氣的軍師便都看着他笑，有的叫道，“黃乙己，你File上又添上新案底了！”他不回答，對龍門冰室櫃裡說，“溫兩杯熱水，要一件蛋撻。”便排出廿蚊港紙。他們又故意的高聲嚷道，“你一定又送頭了！”黃乙己睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污人清白……”“什麼清白？我前天在直播見你出了銅鑼灣送頭，被警察吊着打。”黃乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“抗爭不能算送……抗爭！……手足的事，能算送頭麼？”接連便是難懂的話，什麼“推上外國戰線”，什麼“唔好當手足condom”，什麼“香港人報仇”之類，引得眾人都鬨笑起來；店內外充滿了快活的空氣。

舊年阻止香港法案通過嘅Mitch McConnell
唔係共和黨係邊個黨

之前有個po直頭有人話支持民主黨係曱甴
又話華人支持民主黨係華人DNA

到底佢哋知唔知自己噏乜

佢地當左睇TVB劇睇國際政治
共和黨=好人
民主黨=衰人

話黑人智商低、犯罪率高點解係歧視?

香港人就高等民族，可以幫人國家復興
黑人就低智商，犯罪率高

Trump : 我是林肯後為黑人社區貢獻最多的總統

#240 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
obama整isis出黎
侵執手尾

講歧視黑人冇人夠中國人嚟
不過你唔會講

呢度係講cctoy

ISIS事實又真係美國扶植

但isis係共和黨執政時而起

之前美軍殺咗isis領袖嗰時
時事台有人質疑奧巴馬8年嚟乜都冇做過

佢任內唔係殺咗拉登咩

拉登係阿蓋達

我知
但係佢哋質疑奧巴馬對恐怖組織軟弱姐
搵唔返個po，冇得睇返到底講咩

呢兩日d 種族歧視撚又係咁講hate speech

六四叫一下就真係遍地開花，但平時叫人就一個人都無

無人去＝運動輸晒
多人去＝大中華情結
尋日又吹雞叫人去
cctoy點都贏

經過今日國歌法既通過，我屌撚哂堆白票撚，9月同我投哂泛民我要35+

又黎

今晚又幾多人拉左？

宜家仲撐trump個班咩心態
如果777為左買袋用TG 棍清走條街你會唔會火

諗起 ”死去的義士不會願諒我們” 真係烏克蘭先有資格用 班cctai 咪抄人地 用返be water
咪算

假膠黎 波台狗來的

悼念遍地開花無大台 反送中、港獨口號成主流 支聯會：絕不以言切割

講到係支聯會要痴佢地咁

人地都話唔割係要寸到人盡
到人地唔撐返佢地又屌屌聲
所羅門無話錯佢地
要同相近既人合作先得

希拉蕊呼籲中國和民主黨合作拉下川普

cctoy又唔fc

成日話不分化
其實最想分化就係佢地

cctoy不分化個意思係你唔可以分化我，但我鍾意割你就割你

cctoy真係燈力驚人
國安法過左後港女升到唔識停

又要屌hsbc奶共啦

港紙對美金去到 7.75，恆指升到接近 25000，樓價冇跌過，連登仔又燈！

連登真係唔好上咁多

呢個REPLY一定要PIN

[真人真事] 我搭車聽到有隻疑似狗咁樣講...

一段甩頭甩尾聲稱真人真事對話連登仔都好討論
最叻製造恐慌

之前開兩個ac自編自導自演嗰單最好笑

想知 有冇link

點解美國咁多人反trump?

美國冇言論自由仲叫唔叫美國？

侵當年係輸總票數贏選舉人票
咁大爭議好正常
你同連登仔講言論自由多餘啦
成班日日飲侵d精

個黑鬼咪一樣

奥巴馬兩次都人同總票數都多過共和黨

香港獨立後會有咩公眾假期？

久違鍵國post

又打飛機

發唔發覺入人post拉班人好嘔心？！

sad but true

開始戒cctai了,睇到好厭倦

其實想睇d有質素既時事評論應該睇咩

社民連到美領示威舉牌大叫say no to Donald Turmp ！

唔好激嬲中共(美國版)

蕭生同陳云
好似係

透過 HKG 分享一則貼文：前幾日經過壁屋監獄，見到好多手足一車車咁送入去

每日都放假咁濟

cc台法師一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「法術撚，你一定又發夢了！」他不回答，對櫃裏說，「個夢好真，一定係手足報夢。」便拿出地圖，研究香圍園，白虎山和蓄洪池之間的關係。他們又故意的高聲嚷道，「p牌傻鳩同你玩風水玄學都信！」法師睜大眼睛說，「你班分化撚，gay巴比d料好準……」「準條撚？比幅GTA圖你都好信，攞嚟打飛機。」法師便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「兄……兄弟爬山！白警爆料的事，能算風水麼？」接連便是難懂的話，什麼「你地係國安帶風向」，什麼「我唔可以再講，再講就出事」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

CC台法師，你一定又發夢了！

屌你啦，睇陳雲同睇cctoy有撚分別

光明頂

香港俎翼囉

蘋果調查：比2019年，連登社運影響力大減一倍

好肉酸
而家喺度兜抗爭百花齊放係好事
你班撚屌識海納百川?

入面班人拎住十零廿萬港紙話走資係好有錢..？
世界好大...呢d係連登講好啦，唔好出去同人講笑撚死人啦

佢同靳民知真係講句野都口齒不清

又話 fg 50k?

列根真係好勁，任內砌低蘇聯同日本

成班連蘇聯解體同日本經濟泡沫爆破既原因都唔知

立場：青山灣中心多名羈留人士被女入境處人員要求赤裸檢查後以膝壓著在地搜身 更有男醫生要求事主赤裸檢查

#6 叫傳媒選擇性報道

想知, 介唔介意講多d

個個都500k usd

唔登記一萬蚊，係對政府嘅不信任投票

又去BIN班小朋友

未出嚟做嘢啫

佢哋好似唔明白大部份人手頭幾緊

唔係未夠18唔拎得就應該係低能，有錢都唔拎

點解我完全唔明你up乜柒
我問緊得果十零廿萬走乜撚野資?又關五唔五毛咩事?
定係你覺得十零廿萬好撚多錢人地外國D銀行好恨做你生意,外國好恨俾你移民過去?
如果連移民都無資格,你又走乜撚野資?

Block啦，仲講

都唔知話佢地可憐好定羨慕佢地好
cctai有班人唔撚使思考,一見異見者就打哂做五毛
自我感覺良好,同班小粉紅藍屍一鳩樣
淨係睇到自己想睇既野,有時想討論下都無撚辦法

果然口吻好cctoy個d講野都痴痴地線

郁d就block鳩人唔知係邊度既傳統呢

聽日係送頭日

又係你條黃衛兵

六月行動時間，出定唔出自己諗，無送頭得濫捕

希望上面條傻鳩去足啦

又叫人去死呀

又準時推人去死

今日好似冇乜人去？

把撚樣大把錢啦
愈賣港紙港紙愈強
乜撚野人買港紙買到咁你知我知單眼佬都知係班傻閪慒撚剩剩

得你先咁好心機同班思覺失調既癲狗講野

一千人

比我想像中多
我原先預連人龍都冇

又話好多人衝出馬路既

袁弓夷：李柱銘 你係賣港賊！

#16
巴閉，吹到袁弓夷係美國代言人

個個袁爸爸而家真係吹到上天
而家等睇佢左邊句野唔啱班 cctai 口味再踩到變地底泥

班人過一排就造神造明星

本身冇乜野
見條友吹棒郭文貴即時覺得佢講既野岩極有限

自由亞洲電台引述《文匯報》: 傳陳家駒流亡荷蘭

話佢走佬都鬥黃

呢排我都諗如果國安法殺到
要去外國生活
都會幾徬徨，最擔心搵唔到野做
又無人脈
佢仲要係流亡唔知幾時返到嚟
我唔贊成港獨但都唔覺得流亡係咩好事
唔明d人點解講到去嘆咁

袁弓夷為年輕人啟程往華盛頓

#23 睇到笑
Youtuber去華盛頓話搵個官見就有
咁搵大J去都得啦

學獨聯不嬲都係連登笑柄嚟

依家又話鬥黄=分化撚
但係我咁鬥達哥呢就靜曬

上個post時事台開5001左

得你入黎

佢地係鍾意精神勝利法架啦，成日幻想呢個好驚果個好驚，呢樣核彈果個春袋

開去邊關佢撚事咩
以前開cctoy又無人嚟
開喺波台話返轉頭係我地笠水

其實你地成班仲理天氣狗做乜鳩？
根本呢個系列嘅post得佢一個入黎發癲
當佢無到咪得囉

自由亞洲電台引述《文匯報》: 傳陳家駒流亡荷蘭

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個？

今時今日好人好姐邊會禁cctai

[Twitter 要人] 之鋒屌柒占士上咗國際新聞

睇到d個人崇拜comment真心作嘔
乜撚野建國係黃之鋒同梁天琦之爭
連登仔奴性重撚到

但是無人來....

5001個回應無一個係cctoy嘅人
調轉頭係我地笠水

又双叒叕三罷啦

預言：6月12號後繼續有本地感染

有本地感染係因為政府打壓抗爭

邊度

cc台有個p牌友黃色大字洗版屌人唔彩佢三罷 笑死

係咪呢個

左膠拆雕像落黎果陣dup中左個人

#18 回覆

ys 已block

應承我，攞左一萬蚊唔好係香港消費

久違的應承我又出返嚟

痴痴地

應承我應承我
你邊個呀 點解要我應承你先

瀝源緊密接觸者唔關事啦

cctoy講事實架咩？

cctai
冇確診嗰陣就話社區有好多隱形個案 政府唔驗唔報 又屌鳩d人戒備心鬆懈
到有d緊密接觸者確診就話有陰謀
煩撚到

cctai 講呢單野真係好肉酸
又話 James 冇理香港警暴
但美國警暴又話人地死黑鬼抵死
完全人格分裂咁

612等送頭

唔好講送頭 支持手足決定

佢地而家話只有濫捕沒有送頭
好似改左個說法班手足就唔使受唔使俾人打唔使俾人告咁

好在呢度波台黎

推完人出去 等人被人拉就話 係濫捕啫 我無推人出去 想良心好過啲 之後繼續對住個mon

你覺得依家有乜手段唔送頭？

今晚街站咋喎

所以我咪咁問

其實占士冇問題喎
人地只理自己本土野即

如果我個fd每次發夢都係前線 但咁岩今日唔記得著黑衫 唔知cctai會點睇呢

熱門有篇講柯p既po，成班cctai又共諜前共諜後咁話人，但柯p講緊正正就係cctai既作風。

「只要與之不同調，就是破壞團結，就是中共的同路人，這是「民主」嗎？還是你的民主和大家不一樣。」

我直頭唔知情

我都覺得冇問題
係 cctai 班友好似 crying baby 咁要屌到人地關注為止

唔係bin緊呢單咩？🤔

香港人連今日最基本著件黑衫 都著唔撚到

睇完
都唔明有咩問題
人地有咩對香港同美國睇法唔同完全正常
因為佢唔理解香港既問題

無可否認球王係仆街
如果他冇話領隊係 Misinformed uneducated 都話可以辯護，而家好明顯球王係雙重標準，為咗係支國賣波鞋賣廣告就要領隊收聲，自己就可以在美國聲大大拎光環

咁你都幾包容

你點知佢係為左賣波鞋先咁講

借代姐，我唔知賣波鞋佔球王收入的比例
表達他面對強權不單止沉默 視若無睹，見到領隊被極權迫害冇護航，仲要為利益踩多腳，迫人收聲

又要開定新po

因為你已經定左佢做所有野只係因為你所講既利益而做
而家咪搞到變左好似強國咁人人都要為同一樣行為去表態咁

開波台定cctoy，一陣又俾d畜牲話我地笠水

開係 cc 台咪得
可以去到 5001

好似呢條片咁講 lebron之前一直營做自己係人權鬥市嘅形象 但係到頭來原來佢爭取嘅人權係唔包某啲地區 咁就自然玩壞自己辛苦建立嘅形象同會畀人屌㗎啦
雖則如此 但cctai確實係on9怨婦 但係就係另一件事

他叫daryl morey 收聲，not educated misinformed 已經表咗態
然後BLM voter suppression 又係另一種表態
而家問題就係兩種表態好明顯自相矛盾

第一個時係 d 人問 James 唔係 James 自己擺上黎講（我記得）
第二佢既表態係為左利益定其他原因？有冇人問過
就算真係雙重標準咁屌9完佢又點？
令人支持自己唔係靠屌

XXX 就算真係雙重標準咁屌9完佢又點？
令人支持自己唔係靠屌

萬能Key
XXX 可以係共產黨、民建聯、工聯會、偽人、cctai等

你覺得呢句句子係萬 key 就係啦
除左幼稚之外我都諗唔到有咩好講

你咪繼續為反cctai 而撐球王囉

仲要無啦啦屈我撐球王
我反尖屎㗎喎
無啦啦係到亂扣帽子

係咩，我見你為反黃之鋒及cctai 而包容球王雙重標準，以為你係死忠
對唔住誤會你

其他人唔出聲先正常
占士成日標榜自己幾咁關注人權 more than an athlete
點撚知morey一條tweet就屌鳩morey uneducated 話好多球員係咩物理上精神上都受影響
Activist條撚咩佢 呢啲叫sellout
屌柒隻占狗偽善根本合情合理
佢就係衰在多口屌morey
佢唔出聲唔評論就咩事都冇
好似其他nba球星同教練咁集中講番本地野未得 冇人會怪佢

我屌曬你哋老母！